有冇心理學巴絲 解釋到點解香港連災難都想睇人仆街???

但係第二D地方有災難又係咁捐錢架喎

反而自己地頭就想 水浸淋樓爆炸

同埋一邊屌的士狗 同餐廳打風營業搵命博 害死D員工又剩

一邊又屌收得貴但自己又去幫襯 呢個係咩現象???

捐錢嗰批人 同 網上講想自己人仆街嗰班 係唔同人

唔好成日以為連登講乜就係主流意見

咁主流意見係乜野 捐錢果班係咩人

同埋點解連登會有咁既意見?

1. 連登仔大部分未經歷過大災難，低估左後果
2. 連登仔大部分冇資產，就算沙士再嚟對佢地嚟講都只係趁低吸納嘅機會，唔係危機
3. 連登仔冇底線，唔好講道德高地，連底線都稱唔上，做慈善卻嘲弄愚笨

窮人仆行 有錢人都好開心

例子：連登仔笑公屋仔

減少貧富懸殊你唔開心？
咁你就真係應該睇心理醫生